---
title: 2e Enquête
subtitle: Door Tim Oskam
date: 2017-09-19
---

# **19.09.17**

Vandaag hebben wij hoorcollege gehad van bob, dit ging over prototype en over prototypes en convergeren en dirigeren. Ook hebben we de term 'Moscow' gehad. en over wat voor soorten prototypes er zijn.

Na het hoor college ben ik alvast begonnen aan het opstellen van een enquête voor het het verdiepend onderzoek over de doelgroep. Deze ben ik gaan afnemen bij 10 personen en ga ik morgen verwerken.

>Vandaag heb ik geleerd:
>- Welke soort prototypes er zijn.
>- Moscow
>- Double Diamond (Convergeren, Divergeren) 
